====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je crois que l ' urbanisme c ' est du temps dans l ' espace , qu ' il faut comprendre dans quel temps on est .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

